只有每個人都唔係跟大隊 散哂咁衝入去先有希望

如題

奇招 但我覺得好可行
假設大家頂得順tg

呢個係唯一方法, 根本唔衝過去製造混亂一定救唔到人

依家下下一tg就退 永遠入唔到 尋日差一條路就入到 但俾人推到去油麻地外

有得諗, 仲會有漏網之魚但唔好彩既手足點算

如果真係要有目的去救人就衝過D TG好過, 唔同打陣地